係大角咀chill緊，有咩想同我講

今日aco skill test no show左
有咩想同我講

做乜改名

下次再報

返屋企啦

南昌公園？今晚的確好chill

廿度都chill

點解no show?

隊咗幾多？